唔明劇透有咩問題？

Marvel 漫畫係人細路哥嗰陣都會睇㗎啦
去睇西遊記福爾摩斯你都知晒劇情啦